陳肇始：跨境學童及商務簽證者免檢疫14日

Source: apple live

屌你老母 又搞學生

仲有取消內地澳門回港人士檢疫令

[行動po]香港人日程表更新

班仲留喺支那嘅腥簡人蜂擁返香

澳狗都仲封緊我地點解我地要開俾佢哋

唔係Extend到 7/6咩

應該淨係for 大陸人
香港身份證除外？

問題係返大陸都要強制14日喎，咁點計先。

唔係好明
我本身理解係成個599c extend一個月 跨境學童同做商業條件有豁免

商務簽證未又係支那俾錢就搞到

澳門都係啦

其實係有啲奇怪
如果根據另外一單新聞話延長到6/7 咁係咪即係淨係香港身份證豁免隔離？ 不過話說呢排深圳唔係都隔離緊？

家陣學童就唔會感染????

都未開學邊度嚟跨境學童

深圳唔同步，根本班友都係一次性入境，仲要無得去篩查，擺明見香港無爆發唔合乎中共基本調子。

嚟香港唔使隔離，但班支那人返深圳要隔離

怕撚 我想快啲有番啲新增個案添呀

正

攬炒

最好快D爆多獲
咁就唔洗取消WFH

病毒下人人平等，啲病毒實會識分會感染邊個啦

唔明如果有人士豁免咁點解要實施檢疫令

如果話分優次篩選部分人唔洗檢疫，咁係咪畸視需檢疫既人?

病毒蔓延下，政府仲要以政治/經濟凌駕係公共衛生上，真係無得救

武漢廢炎：我分到既

恢復上學✔？！